大家一定要提錢 緊急法可直接凍結資產

唔理你犯咩都直接可以做咩都得
保障自己